邊度有賣VG259Q?

見到最平$2110。請問有冇咩舖頭會再平啲？唔該晒

以我印象中VG259Q冇咁突

姐係再平多少少？

對波一啲都唔平

答你問題：唔知

屌

IG啦屌

放左IG咪無人再答。老鏈都唔放